媽咪麵會唔會俾港共拉話操控股市

支共鬼敢拉，唔驚麵神一聲令下拉暴成個A股咩

欺善怕惡就最叻，搞麵神等於搬石頭砸自己的腳

Ching又講得岩，麵神下令一聲，連美女TSLA都走唔出死亡筆記嘅咀咒

老母麵既處境十分危險

282棍落

麵仔

15個人有冇包到你

CCTVB講股佬拉得

媽咪麵下個係啦

佢根本就係

熱乾麵=媽咪麵

唔好搞麵麵

全國人民都為熱乾麵加油！

麵神！！！

會唔會有媽咪麵改圖

習近平都係睇佢頭

tsla呢支火箭 麵仔一出嚟就打沉咗佢

唔會，因為唔靜係港股